藍屍今朝手持五星旗去金紫荊廣場影合照

有市民今早發起「我和國旗合個影」，在金紫荊廣場外與國旗拍照留影，現場有數十名市民手持小幅五星旗揮舞，並與一面大國旗合照，期間有一隊軍裝警員巡邏行經。

據了解，為慶祝中共建政70周年，內地共青團日前發布「我和國旗合個影」主題活動，呼籲人民愛國不要猶豫，踴躍在網路社群平台上傳與五星旗合影的照片、影片，發出愛國強音。

關我撚事？佢哋根本叫唔醒

目測300萬人

散播愛支病毒

偉大的祖國啊！